128維園見+周同學離世一個月 See you tmr at 3pm at Victoria Park

民陣國際人權日集會
World Day of Human Rights Rally

守護香港 和你同行
Stand with HK, Walk with You All
3點 香港人維園見!
Dec 8, 3pm, Victoria Park>Chater Road

科大追思會保安理由 只限科大生
For HKUST students only